全世界圍鳩中共 中共邊有得玩

以前蘇聯咁撚勁 佔地球一半江山 科技經濟更加唔使講 最後都比美國佬收左皮

依家中共比全世界圍 一個盟友都冇 經濟同軍事上都比唔上以前蘇聯

中共真係無咩勝算

我知香港好撚大鑊 短期內都幾黑暗 但共產黨都一定唔會好過

建議你去睇下蘇聯點解解體先,兩個情況黎 依家中共大鑊啲

做咗嘢先 而家個個國家仲係齋吹嘅階段

直接發射核彈, 真正嘅傻佬先算無敵

中共而家最大優勢係有14億人可以壓榨，而且可以用科技監控同洗腦，人民完全無能力無意志反抗。

唔打熱戰既情況可以捱好耐，應該會北韓化幾十年。

廢老：中國一定唔會咁，只有中國玩鳩美國啫！中國好野！

你on9

仲有北韓非洲中亞啲窮國擁護

中国必成最大贏家